Roteiro

Youtube
    - iniciar trasmisão (Treinamento Kubernetes - André Vieira)
    - keystream
OBSutio
    - key stream
    - Criar

Youtube    
    - compartilhar live
    - chat


Vscode tela um e tela 2
    - terminal crtl +
    - drawio
    - tamanho 

Site curso
    - kubernetes.devieiraops.surge.sh
    - tamanho browser 150

mudancas do path dentro em pods
teste de arquitetura

hpa kubectl
